解放軍整爛公用電力 中電會唔會叫佢賠？

一國兩制嘅話
其實係咪應該要賠錢呢

掉返轉頭話你個電塔影響佢飛行要中電賠錢都仲得呀

屌

真，唔係座塔阻住我駛炒？